不得不說，歐洲先賢拎黑人試藥真係好有遠見

事實證明黑人最適合拎黎試藥。。

晴報

成億人中肺炎，黑人可以搞到有變種（南非）同埋出到一個超強抗體，真係唔係巧合

黑人美國巨腸

諗起sars毒王全家死哂佢康復

我COPY時事台個POST 條LINK

推

qg1

死nigger咁勁